我相信大家踢踎係到既水貨客都係自然反應。

行為英勇

推左一下

係推

推唔到 但我有自然反應